覓腸是靚晚 冬菇炆肉

冬菇炆得幾入味

健康師

加埋蠔屎落去仲正

呢D撈飯正到癲

好似幾好味咁

幾吸引，樓主可以分享用咩炆？

冬菇

湯渣咁

咁少菜 啲屎一定好硬

樓主做咩學印一樣食咁少菜

菜很難食

越硬越正

曳

7.7師

咁大碗飯肥仔

很美

我同彩share食

樓豬今日忍咩湯

唔知乜q野湯

加生菜仲正

啲汁撈家勁撚正

撈家世界第一artist